[JJ插仙人掌]有無人英國張銀行visa卡俾唔到錢?急!

(唔知開咩台好 )

我趕住買機票返香港
但係唔知點解張卡俾唔到錢
張卡係肯定夠錢俾

因為俾唔到錢
我問咗個朋友借佢張卡俾
佢張卡都俾唔到

有無人都係咁?

打去銀行問會唔會方便d?

BTW有一個網既機票係買極都比唔到錢 唔知你係咪果個 你轉個個網買就ok

可唔可以俾張JJ插仙人掌嘅圖我先 我驚你走數

你邊個網?

唔記得 個陣係skyscanner禁禁左幾野都買唔到過左verify by visa打去HSBC又話冇record 轉個個網就買到

唉 再試下